#ОТВЕЧАТЕЛЬ
Запуск: `python3 main.py`  
Зависимости указаны в файле `requirements.txt`  
Принимает запросы:  
`/` - веб-интерфейс, не функционален  
'/target' - отвечает на любые запросы указанным в настройках ответом  
'/echo' - в ответ на лобой запрос отправляет его же
